香港人係咪欠TG(Tat Gor)一個道歉？

當年d人仲話佢地講粗口教壞人

而家睇番佢地果陣已經嬲到仆街

講粗口有咩問題？

大個睇番TG原來讀好多書 識好多野

完成左學業先搞自己興趣 仲要有良知

班教畜好多得學士 仲要奶共

仲夠膽死話人讀唔成書講粗口？

黃到金既youtuber

真係佩服

當年好多人仲未醒

佢地冒著比人話教壞人風險都堅持落去

入來講聲對唔住啦

2014仲有出歌撐學生

班教畜當年屌TG教壞人

今日又有冇表過態？

根本就唔係教壞人 係教人分辦良知

我唔知你真膠定假膠啦 我本身對達哥真係無咩野
但經常咁撚多煩膠POST呢 我真係好想同達哥講句

屌你老母你D打手真係好撚柒煩

如果你係曲線玩膠呢就仲撚on9 根本唔再需要提起呢個人
真係好撚柒煩

係d踩達哥既打手好煩

我愛達無罪

本身真係覺得佢無咩野 我都覺得唔係個個公眾人物都需要出黎表態
但呢刻咁多人屌柒佢呢我真係覺得多得你班打手唔撚少
真係太撚柒煩 屌鳩你地老母

咁即係代表我做得啱
多謝你肯定我既反達工作

拉

拉1推2

推

你推唔到了
拉

x2

不可忘記
屌你老母死迖狗同班爆機契弟

又話拉1推2

不推文

哦

真心支持達哥就唔好講咁多嘢害佢啦

拉拉拉

推推推

兄弟係無辜嘅

拉拉

推推

我洗撚同你條傻鳩咁認真呀
引到你條傻鳩幫我推咪得
反正我返工就係上連登
大撚把時間同你玩
你咪繼續拉

我都係

推咗上熱門 快d繼續拉

拉唔用不推交係咩玩法

block

*文

推上去等大家block鳩樓主都好

利申反達

達哥幾時翻嚟？😭

樓主鏈贏職業推拉師

你睇真d

俾佢感化左

同意樓主

你勁

支持樓主!

推拉會縮左行
所以可以不推文咁 推都得

拉推拉

你覺得世人開始忘記抗爭就要推行動po上熱門
我覺得世人忘記咗達哥提下就唔得?
抗爭po可唔可以好撚柒煩?

曲線要寫明

請正名 佢地只係拉post師唔係推拉師 同炒樓既冚家剷一樣對人類社會進步冇任何貢獻 佢地地連登討論質素進步冇任何貢獻

煩撚夠未姐 日日達達達達 達乜撚姐
無人識呀 屌你老母

打手

要唔要驗下智力?

La

普通話拼音輸入法 拉=la confirmed

達哥 牙joe
連登欠佢地一句對唔住

la

支持波台狗

真兄弟會明白達哥要供樓

tui

真兄弟會體諒達哥要供樓

達哥一直關注

Attention Seeker, fuck off and bye!

真兄弟會明白達哥

真兄弟會原諒達哥

真兄弟會體諒達哥

表示關注

喂 屌你老母

樓主反達第一人

推。

g持ching拉上熱門

2020仲反達？

咁tui嘅相反係咩

達哥背後為左場運動做咗好多嘢...
依家俾班連登仔當condom

唉 我都唔想上熱門

對唔住， 當年花撚左咁多時間睇你呢個仆街仔打機

Lai?

支持牙達

佢欠香港人一個支持就真

嘩金剛棒

Report 咗樓上洗版

真正on9既係你竟然會以為果班人真係打手
成班反串引人反達 坐定定打字等人話係打手已經達到目的
由頭到尾達狗唔洗出黎 淨係靠班反串已經將個民怨不斷提高 最尾啖氣燒曬落達狗到
班反串坐係屋企笑到仆街

好多人想知

班友好撚自私

喂 屌你老母？

正常人有時間就做返多小小正經野
打手就有錢先所以繼續啦

大把人真心愛達哥

人地提唔提邊個關你撚事咩，

🚬

達狗粉收皮啦好嗎

拉

躝返去cctai搞和你咳啦屌你老母